淋病開始技窮，頂埋距！

分析下，首先淋病宜家打經濟牌，不過好明顯係蒼白無力，因為每次警爆實在太爆，811就更加係變本加厲，市民有眼睇。其次每次出來記者會都係唔回應訴求，之前配合中聯辦想將運動抹黑成「港獨」「恐怖主義」都係煽風點火！好明顯政府係想件事繼續亂，越亂對距越有利！

721之後政府好明顯係不斷試圖煽動示威者暴力，用「鬼」煽動，用9濫暴，用「黑社會」恐嚇，因為只有示威者失控，政府先可以名正言順，先可以將輿論焦點從「警黑勾結」引開，做到呢件事之前距係唔會想件事完！！

尋晚機場單嘢好鬼，個所謂記者係鏡頭面前擺曬post大叫slogan，雙手抱頭作「罪犯狀」，好明顯係做俾電台睇，目的都係想將示威者渲染成「濫用私刑，很暴力，警9鎮壓有理」！！

到宜家，政府做曬咁多嘢，前線都無失控！！反而「警暴」「臥底」係鏡頭下不斷發酵，「警黑勾結」不斷上演，淋病已經開始技窮！！

2個月！好漫長！但係！黎明前的黑夜係最黑暗！呢個時候，我地一定要保持清醒！如果我地中計，成場運動瓦解左我地可以返屋企，但，被捕噶義士（好擔心d女仔！），失去眼睛個女仔，721俾人打噶市民，邊個幫距地發聲！！！無錯，宜家呢一刻，你行得出去，就唔係代表你自己，而係代表成個運動，代表緊成個團體！！

清醒！黎明就快來臨，呢個時候更加唔可以割席！！我地唔可以失控，唔可以輸！！

不割

宜家割席，就只有失敗

中計個句可以慳返
其他都合理

希望可以

721俾人打噶市民

不割蓆, 要智取, 並團結